入嚟睇下深圳最底層嘅外省工人嘅生活模式

呢條好睇d

好得人驚 呢班人真係冇野輸 有一日爆發 真係姦淫擄掠都會做齊

罪惡溫床

呢段睇左 其實現在很多人都係咁 麻木 放空 我們根本追不上步伐

之前係YOUTUBE無意中見到有個人專拍北漂

其實都係為左兩餐 生活迫人

睇咗NHK完整版 其實真係好悲哀

三和大神

所以香港真係好幸福
起碼政府肯投放資源去理基層先

十幾年前中國政府煽動反日
有班人打住反日既名號周圍搶劫破壞商店
咪就係呢d 外省打工人做既

你指比哂啲資料呢班垃圾大陸閪??

資源

究竟我地係咪真係幸福

而家嘅中國就係1984同美麗新世界入面描述嘅極權社會嘅混合版
一方面有無孔不入嘅監控，又有大量麻醉人民心智嘅廉價娛樂，社會流動性接近零

佢地都可以返鄉下架

深圳快Ｄ實施清除低端人口

到時食花生睇好戲

第2條片入面個眼鏡老哥

🤔

吸血大耳隆班角子機佬

Lm

搵食艱難

呢d低質人種拉低晒省港澳d人

果D人連手機都唔識用，普通話又講唔正，其實真係應該返鄉下耕田好過延禧攻略。

唔得，人地要搞支那2025架

每個地方都有底下階層
以為上左中產，咪又可能係中產最底下果層

理香港搵食啦
又有公屋住有綜緩
日日去網吧都得

其實賣左身份證就玩完即係點
,
俾人呃做法人又係點

好似講到永不超生咁

你諗下你無左身份證會點
申請乜，登記乜，睇正規醫生都唔得

補領囉

心諗
做乜鳩
不過可能中國地大多人難補領

俾人打荷包唔見左應該好常見啫

可能佢寧願拎去打機都唔補領返呢

好恐怖

唔係話崇英
但你諗吓有幾多係英治時期留低俾香港人既就知

原本條片係NHK
屌 d大陸狗偷完片 配返做中文就扮新野

明明講蝗國都要偷日本NHK片

香港好多人都係咁
只係叫做生活好少少咁解

想要link

Link

每日扔落黎香港一百五十個就係呢d

大陸銀行開戶，借錢好易，有身分證就得，樣都唔會對，性別對都俾你過，你諗下你張身分證俾咗人你會點
之前睇電視話大陸有條友，從來唔睇信，有日有人上門追債佢先知，佢之前俾人打荷包，有人用佢身分係銀行開戶借咗八百萬人仔，提錢走佬，銀行追鳩佢，查到佢真身地址。下場就係，佢用咗五年時間證明嗰個唔係佢，五年內日日俾收數佬搞，證明到之後銀行唔洗佢還，但佢一世係支那借唔到錢，信用卡都唔得
你無咗身分證
點證明嗰個就係你先？要證明就要先回鄉，搵人證明係你，手續好撚煩，上面個case條友都要特登返鄉下先補領到張證
唔係好似我地，是旦去個入境處就搞掂

法人好似即係香港所講擔保人，債仔走數你負責

每年臨近農歷新年
廣東就特別多搶劫 入屋爆竊
因為呢d人要拿錢返鄉下

姐係咩叫三和？
唔太明
利申：太長，飛住嚟睇

好撚慘

大陸應該要搞搞佢啦，d人比人呃完又儲社會一個問題，返唔到身，知道自己無價值真係咩都做得出

窮，打即出糧既工，返一日休十日去網吧打機

lm

咁樣自己攞黎wor....
番一日休十日

基本上社會上如果可以有個系統
令佢地可以透過多勞多得 賺翻d錢
相信佢地唔會選擇做三和

因為佢地無希望
只可以做做最厭惡被剝削既工作
所以今朝有酒今朝醉

有d似大阪西成區

班友懶過西，只係上網打機

社會財富資源唔平均
貪污制度下既犧牲品

唔係，只係佢哋更不幸

大陸有好多人係農村出身
為咗搵食 為咗理想 離開自己成長嘅地方
去啲一線城市搵食 希望可以打出個天下
但係上面十幾億人 有幾多個真係做到馬化騰
有啲死咗條心就會返鄉下
有啲唔心息嘅就留喺城市另覓出路
有啲死咗心但又唔想返鄉下嘅人咪去三和呢啲地方當你打生打死讀完大學出嚟 再離鄉別井出城市打工
月入可能都係得四五千 唔好話養家
連租個地方訓都成問題嘅時候
就算幾有理想 幾樂觀嘅人都會氣餒
好老實講 香港人算幸福
環顧亞洲 大部分國家嘅人都係會離鄉別井打工
日本就去東京 台灣就去台北 南韓就去首爾 大陸就去北京等等
香港人話自己點慘 但係大部分香港人都係同屋企人住 就算唔係一齊住 香港幾遠兩個鐘內都一定到
但係亞洲大部分國家啲年輕人為咗搵食 係過緊住劏房 身邊無人無物 日做夜做但係都搵朝唔得晚嘅生活係好慘
所以點解黃明志首漂向北方喺華人圈子點解咁紅係有原因
正正佢係講緊亞洲地區大部分國家年輕人嘅共同問題

唔怪得p2p係咁爆

大陸個社會真係好似個弱肉強食既叢林咁

香港人同佢地行咁埋真係好危險

屌奶星，第一條片最後喺度維穩

有道理
總之大家都有難處

大和好鍾意唱中国啲黑暗嘢

留意到全段都無女性

大陸有冇地方係三和女性版 ??
50蚊屌一次

性地

想睇NHK完整版，大陸老番？不了。

長工比人拖糧，又要保證金，睇完日本nhk個段片先.講

究竟生於香港係幸定不幸
雖則做歐美人 真係easy mode ,但計返個比率，做片中呢啲人，機率仲大

香港都有呢類人
計時炸彈

放咩

香港早就應該驅逐一啲低端人口去大灣區啦

好頂唔順呢種大陸風懶煽情
講到咁爲勢所逼
有人拎支槍指住逼你去咩

補領都要事先比好多門口費，張補領證都可能係假嘅

垃圾國家一個
USA number one!

真正深圳本地人發哂達

深圳人口大概‎1252萬
擁有深圳戶籍嘅大概得405萬
即係大概有847萬外地人
樂觀d當十分一嘅外地人係低端人口 都成84.7萬

家庭年收入多過四百萬嘅有7%??
有無吹大咗? 定係其實係yen?

睇你生於乜年代啦 你覺得十年後香港同條片入面嘅國家會差好遠咩

LM

邊到三和？
睇地圖東莞都有幾個

留名

香港社署班仆街 亂批綜援

娶完又係個招
家暴離婚，分身家/公屋
叫埋個大陸男人落黎住再家暴分戶無限loop

唔好話香港人幸福，只係冇佢地咁不幸，同埋咁啱香港算係其他外地人旭黎打拼既地方
揭開香港黎睇，咪一樣大把人住劏房，搵朝唔得晏。大家都一樣其實

做雞既佢唔講

你話深圳人而家搞成咁就驚je，外省人去人地地方做唔掂咪返鄉下囉，起碼都仲有個家

你諗下香港人未來變成咁可以去邊，真係大灣區咩

其實佢地真係幾撚慘既，最近睇完套後來的我們，女主角為咗拎北京戶藉就係北京到打工，係咁識埋啲有戶藉既男人做男友，男主角就離鄉別井係北京讀大學，讀完就唔想返鄉下，想係北京追逐夢想而住劏房做低下階層。
我諗慘就慘在一大班鄉下既年輕人因為依家既科技同資訊發達，接觸同知道大城市係有幾咁美好，但同時佢地既鄉下係講緊落後幾十年，無論人工、生活環境同質素等等。佢地當中不乏好多係有能力有學識，再睇返自己成碌廢柴咁，只不過比佢地幸運少少，生係香港咁解。

相反，香港人撈唔掂亦都無一個生活水平比較低嘅地方做退路

遲下咪有個大灣區做退路

但係同時生活亦都相當落後喎

係世界嘅錯啊

俾香港班左膠睇到唔知會點犧牲香港人救濟佢地

宜家禁止你住公屋？

清緊啦

基層個班香港人當然慘
中老年個班 用咗成半世時間建設香港
最後嘅下場係訓劏房 攞綜援
後生個班 唔好話發圍
用成世人時間都唔知有無自己嘅安樂窩
但係整體嚟講
香港係個你唔會發達 但係一定唔會餓死嘅地方
喺大陸 講緊啲三四五線嘅城市
即係你睇宣明會啲宣傳片 返學都要行成個鐘個啲
大家如果係班蝗 大家會唔會願意離開一線城市
返鄉下耕田？ 喺大城市仲有機會搵四五千
如果喺鄉下 可能跌到係搵兩千左右 分分鐘都無

套戲有d北方人拍左個影評放上youtube
話係世俗對北漂既眼光依然停留係做低下階層既工 住板間房 食泡麵過日子 但事實上好多北漂既人生活過得好好 唔知係咪真

大陸窮撚？有$180蚊日都ok la?

香港人住元朗都嫌三嫌四。仲想移民去外國，都唔知死字點寫。唔通移民外國去大城市市中心？

網吧 $1蚊1粒鐘
水 $2 2公升
食 $4碗「掛逼麵」
物價咁低 真正Work Life Balance
香港物價咁低一樣可以有三和大神
齋做散工過日晨

人地番一日工可以休息十日

香港人都唔得啦 大撚把月光族 番一日只夠當日既生存洗消費咋

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

其實睇多啲大陸新聞及討論，就會發現佢地由上而下都係本著今朝有酒今朝醉既心態。

同時，佢地又貫徹中國人既特質，就係喊苦而不求變，將問題歸咎於其他事情上。社會制度如是，無人願意改變，因為大家都將中國當成跳板，而唔係當佢係安身之所

出現呢種排斥思維，我地叫中國做地獄鬼國亦唔係冇原因，港澳都已經走左呢個方向。歷史上既亡國之兆已經呈現，關鍵在大家只想等人做張麻子，而繼續做黃四郎既奴隸

香港你一個星期內搵唔到野做都俾人抽到乾塘

原本佢係咁 sell 嘅，而家分分鐘行大陸稅制喎。擺明趕客姐

希望係真啦 其實我覺得有學識有才華追逐夢想理想既人可以deserve better。

咁之前北京堆低端人口點黎？

香港有屋住 生活已經好 世上人九成

但香港九成基層人士都冇屋住

係啲上一代農民工人 冇乜讀過書都湧入一線城市打工。

番一年休十年

番幾年已可退休

可能因為戶籍制度佢地要返返去鄉下先補領到

但同時買車飛又要用身份證 佢地又冇 所以kick咗係到唔上唔落咁樣

利申 唔清楚 等其他巴打解答

東京新宿一樣，去到夜晚 10-11 點就多左一班人係火車站搵地方訓

香港返一日散工用到幾多日

香港大把人住籠屋劏房啦

唔講以為你講緊香港

睇多啲大陸民工慘況就唔會天怒人怨，
香港其實係福地，福氣到極點⋯⋯

衰在人禍蝗禍

深圳真係好雜

btw同事條女就係呢d外省黎打工

訓網吧都100蚊日啦

自己國家既人去另一邊 係冇戶口
讀唔到書 迫死啲人

咁多低瑞人佢地冇野輸 真係好撚危險
賣銀行卡同身證份俾人洗黑錢

香港更慘在冇狂人出現既可能

其實窮人真係唔好生仔

你係大陸閪？ 拎到特快公屋？

定娶/嫁左個大陸閪？

香港人正正常常都排幾年先拎個老人單位

唔叫禁止既，因係無擁有過

所以支爆起上黎
大家小心
香港首當其衝
班奶共垃圾隨時由佢地落黎香港犯案

咁要多謝港督麥理浩啦
無佢香港唔知幾時先會有咁好嘅福利網

白癡仔。窮到你咁柒。又無膽打地主。只會欺善怕惡，我係地產商都玩撚你呢種柒頭。我吸你血，你只會去欺善怕惡。正撚到呢。你就一個白癡的奴隸。參加本土運動可以掩飾自己窮＋無膽＋無腦。被港女笑到鳩縮？有膽有腦對抗奴隸主？

係大陸生女好過生仔

係呀，女既坐個滴滴都可以俾人姦殺分屍

哇，好惡呀

戳中左死穴？除左玩個人身攻擊有冇第二啲

Btw 我都無申請過公屋

反中共反垃圾大陸閪係因為我好僧呢堆垃圾

仲有打地主？ 你叫一隻出黎睇過？

唔通暴動去燒人地產鋪？ 拆人地地盤

雨革果陣流哂血你都唔知啦

原來支那冇得補領身份證？
一唔見咗人生就完，咁刺激

東京夜晚搭20分鐘的士要500蚊港紙
所以D人飲完酒趕唔切尾班車就寧願訓街, 佢地仲會好整齊咁放好對鞋, 起身執好晒先走

同埋日本人真係可以晚晚飲酒應酬, 係晚晚
可能係因為上面咁講, 大家都係離鄉別井去東京打工, 身邊冇親人
返到屋企都係4面牆, 唔想一個人鬱喺屋企

一兩個月就爽, 一個人咁鬱幾年真係好易病
( 我讀書嗰陣一個人住左兩年, 由超級多野講, 上堂最鍾意講野寸先生, 變到沉默寡言
D先生以為我先中六七成熟左, 其實係我平日太少講野, 變到個人都唔多講野)

4蚊面

呢個係有可能發生

但未到最壞

最壞係比軍隊佔領

呢d讀得書少接收資訊又唔夠南方人黎
最易畀支共煽動

哈哈，無腦，講打地主，就等於捉出來打？
稅制改革有無？你都係去反水貨算啦。
遊行用乜banner？乜乜乜無恥就算？
去反對增加供應啦傻仔。有新移民申請公屋呀，停建公屋啦。
或者我無針對你，我係針對大部分柒頭。不能接受香港咁多傻仔。
話是話，咁多柒頭支唔支持新八萬五？

經濟好大可以咁做
一做完隨時walk in去其他公司做
底特律當年工業發達都係咁
而家?

廣東都係咁

當年有句野

東南西北中。，搵食去廣東

其實香港都可以架
返一日散工低既都無6-700
地盤有1000
食野100一日乜都夠...最頹40-50都夠
要訓可以去老麥
cheap cheap時鐘酒店都係百零蚊一晚

呢班人出哂名啦，上埋nhk紀錄片

可以咁樣比既咩？

第一香港可以做到咁係因為英國既管治

由以前做到依家

大陸呢本身就係咁

兩個唔同既管治拎去比較

香港實幸福好多架

你唔拎非洲同香港比？

掛逼麵姐係咩?

愛國抗日大遊行 點知周街打爛堆舖搶野 應該未10年

應該係幸運唔係幸福

照你咁講，咁全世界都無得比較啦
香港咁細，又全面開發左，東部同西部根本無分別
係其他國家先有分別，個個都想去一線城市搵食

「掛逼」是三和當地的形容詞，它指的是身無分文、走投無路的人。

上網copy

補返戶籍証明都要幾萬蚊

補身份證應該都要錢
唔似幾百蚊搞掂

屌曬你哋兩個老母啦
當今支那種係食人禮教再溝埋共產唯物無神論嘅孽種嚟㗎 有乜撚嘢學識才華可言呀
咪撚再幫支那種打飛機啦好嗎

回血麵, 又平又頂住唔死得

會窮

依2條片就係nhk 拍，支那囉返再放上youtube

我去過，入面有d人正常搵工做
有d 就行屍走肉

家庭資產700萬以上7%下嘩，年收入700萬佔7%會唔會太誇

更正400萬

所以你明點解咁多女做雞

其實最柒係你，遊行拉BANNER有撚用?你第一日落黎啊?
D政策相關既野講左幾多年，有撚權啊?一日唔先爭權一日都無撚用啦屌你!

大陸有個人拍既節目叫一個人的一天，都幾好睇，最鍾意睇講低下階層幾集

柒頭。打倒地產霸權聲浪有無佔中咁大？有就贏咗啦。你話打倒中央咯，中咗地產霸權計謀啦。
夠膽好似佔中咁打倒地產霸權？唔夠膽，因為怕柒。打倒中央唔洗驚柒，仲可以做“進步青年”添（我指大部分人）。

講咗咁耐好似冇人問 有冇NHK原片

琴日睇左

同香港80年代港台節目 獅子山下 一樣，講低下階層

屌你自己睇時間線先講野啦，廢撚事同你口同算拗，又係講就會政策向你傾斜，呃鳩倒我就係藍絲啦!

sorry 我以前係黃絲，不過宜家係真實的社會主義者。

共匪就共匪，社你老母，共產與社會主義我都識皮毛，未撚見過共社既人唔主張打倒極權。

白癡仔

無錯，就係要打倒地產霸權咯。
你講的岩，你真係識皮毛。

痴撚線行開D

啲人落黎好撚勤力

幢野叫三和 專搵pt

傻 佢地不知幾爽 番一日休三日

係 香港人真係慘極有限 是但打一日工都500 600啦

真 ？

只係住湯房好少數 可以唔使理 大把人有公屋私樓

有無諗過點解大半世人都發唔到圍
都係果句 社會係金字塔 總要有你呢啲廢人

我細睇好多大陸戲
農民工真係可以好撚慘住垃圾房
就算有一定係少數

你睇周街窮撚學人用iPhone就知。

收皮啦 9成無屋住咪夜晚通街都係人？😂

有諗過你個答案 但係 我坐巴士 搭順風車 搵人車我 點都番到鄉下掛

有幾多其實？
成日吹到香港好似地獄咁

幾個月前行過荃灣某牌子網吧 好似10 20通頂

其實更多人係食花生 想撈番啲野
試下用香港人角度去諗 大家都搶 我唔搶？

自己煮重平 可以食好多日
上網160一個月
手機100
住公屋1000蚊
水電煤慳住用
2 3000己經夠用
比盡4千

屌
香港400 真係福地黎

窮人唔好生仔

窮人唔生仔，勞力工邊個做呀，佢地都係有價值

佢意思應該八百萬人入面有一成係基層人士 而九成基層都冇屋住
不過應該冇九成咁多 公屋果班都佔左基層好大部分

你諗下你的上一位老襟係咩人。
仲會有興趣？

有公屋就係囉
無地方住嘅話租個劏房都起碼4000up，重要廁所廚房連埋一齊嗰種
所謂自己煮可能日日煮麵／烏冬加啲魚蛋之類

你地講個d係 Underclass
其實個比例佔基層黎講好細

香港基層大部份都係working class
呢堆人 尤其住公屋個d
好多其實同d內陸 二三線地方以下既普通大陸人比既話
已經稱得上係生活無憂

我覺得宜家大陸最恐怖既野係
呢堆人既話語權同佢地既人數比例完全唔成正比
感覺上已經比北上廣同埋小數一二線城市既個5％人騎刧左
當然 其實美國都有類似既情況 但大陸係更加極端

其實真係有幾多人住劏房
啲人係咩人 本地人 定係新移

本地都有新移民都有，新移民可以等上樓，本地就無可能
其實真係好多人住，你去地產商問下就知，一個月做十幾單呢啲，你以為講假架咩
好多唐樓都改建做劏房，放盤一兩日已經租出
啱啱出嚟打工嘅畢業生又有，打咗幾年工嘅又有，供不應求。
啲自助洗衣店開到成行成市就知咩事啦。

租屋真係好大需求,租貴又點,你唔租大把人爭住租

有朝一日，會有人話呢班人攞起兵器就係兵，跟住…

段片個旁白講到個個都好努力改變命運
但只差一個機會

聽完啲故事根本自己攞黎
考到大學，但為左番工唔去報名，搞到冇左個學位又黎怨個天

深圳啲骨妹做一個客分得百幾蚊
唔怪得啲骨妹咁少都做

用城市同國家比較有啲唔適合喎
scale差咁遠

要比較就應該東京 首爾 台北 上海 北京 香港咁樣比較

點解會有人睇少劏房需求架
我呢排搵屋 想話細細地 200呎住啦 屌係冇架 全部都劏到70呎80呎 擺得張床冇位走動果d 仲要極快比人租晒 今日先睇到話有盤放 wtsap個地產佬已經租左出去

當年深圳D 溫州城, 福州城. 開頭都係做農民工生意.
之後成班港佬跟住玩

大把人問家人親戚借出去深圳搏一鋪.
人哋坐車係坐成十幾個鐘頭巴士.
唔見咗身份證又唔係冇工做. 所以寧願唔返去原居地補證. 同埋一返去就會俾人追還錢.

點解全部都係男？

幾年前大陸套"窩居"就係咁.
2公婆喺大城市讀完書. 訓劏房做低下工作. 佢哋話如果一早返鄉下工作, 至少已經做到公務員副部級

最大原因係返屋企冇面

其實呢班人係唔係已經一世架啦
冇得返身？

一個月得2千,三千,仲要食住,所以條片咪話佢地用D娛樂去麻醉自己過得一日得一日

法人即係公司法定代表人。如果公司犯刑事罪，法人負責去坐監

三和大神，無錢又想扑嘢可以點?

三和女神，不過好似好老。

红姐说，“大神更喜欢屁眼，不喜欢阴道，因为*了阴道女人骗他一辈子。”

睇完 個地方真係頹廢到極點

再加上外省人冇户藉低人幾格,乜福利又冇

點會唔仇視當地人

如果中國經濟有問題呢班人真係直接餓死

"XX好多人都係咁
只係叫做生活好少少咁解"

XX=法國、美國、英國、中國、俄國、台灣、澳門、芬蘭、瑞士、阿富汗、安哥拉、孟加拉國、貝寧、不丹、布基納法索、布隆迪、柬埔寨、佛得角、中非共和國、乍得、科摩羅、剛果民主共和國、吉布提、赤道幾內亞、厄立特里亞、埃塞俄比亞、岡比亞、幾內亞、幾內亞比紹、海地、基里巴斯、老撾人民民主共和國、萊索托、利比里亞、馬達加斯加、馬拉維、馬爾代夫、馬里、毛里塔尼亞、莫桑比克、緬甸、尼泊爾、尼日爾、盧旺達、薩摩亞、聖多美和普林西比、塞拉利昂、所羅門群島、索馬里、蘇丹、多哥、圖瓦盧、烏干達、坦桑尼亞聯合共和國、瓦努阿圖、也門、贊比亞......

係呀，你見唔到咩？？

點解我睇到香港影子，香港啲南亞裔，搵唔到錢，真係乜都做得出

睇完,靡爛到極點
上面有人話香港大把人差唔多既,麻煩睇埋呢篇文先發表偉論
香港人衰極都唔會好似呢班"三和大神"咁誇張,返一日休三日都算,有D甚至乎頹廢到唔想郁,索性連食都唔食,搵D錢去蒲網吧,打到猝死

其實好多人都俾黑工黑廠呃過
辛勞工作完無人工
之後就變得自暴自棄, 寧願唔返工
佢哋都係受迫害嘅一群

其實捉呢人去拎佢地d器官去賣都有冇諗
反正呢班人都係廢物 死左都冇人知冇人理
咁撚大個器官市場係度
順便幫手清垃圾

你又知宜家冇?

JR啲friend

又黎呢招，講唔埋就留句廢話

你唔好剩係留粒膠，真實既社會主義者

不過你自己Google下先，如果唔係好難傾落去

希望佢地來生唔好做支那人

支那身份証咁撚重要架咩

香港80年代，經濟起飛，港英會照顧埋班草根

段片反映中共就對班草根用完即棄.或.完全係唔識計劃財富分配

香港今日都好似，草呢十年連住都有問題...唉

咁依個又變左政府問題啦...當然中國政府係無問題，有問題既只係中國人

如果武裝到呢班友，1推翻支那其實唔難

三和已經出名到被人維穩左

三和同深水埗，天水圍有得fight

香港冇福利既話
深水埗應該同三和差唔多

深水步D蝻多到
全香港最窮最亂既深水步得D雞虫去

支那人係低賤架啦。

講緊個身份俾人拎左去借錢，拎返黎都冇用

咁仲刺激，比人用咗自己身份證去借錢冇冇得追究，一世就咁玩完

天水圍啲人大把錢

慘

大家互偷身份證去狂借錢，偷得多賺得多

三和呢班人係社會急速轉型下既產物
同財富分配無關
有手有腳 單身 健康 財富點分都唔會分比佢
佢地係見過世面既一群
要佢地好似父輩一星期六日 一日十二個鐘係好難既事
返鄉下耕田更無可能

小布爾喬亞
你唔知唔代表冇 連自己身處個社會都未清楚就高談闊論
天真 無知
香港20-29既失業人數係六個年齡層最高
漠視他人真實既苦難 透過幻想去理解世界
小傻鳩 我屌你老母呀

佢地身份證比人呃左/偷左,個張身份證依然可以比人拎黎做不法勾當,比人搞到社會層面上既死亡,香港會唔會有D咁問題啊?
香港就算失業,仲有綜援可以幫手,仲有各種各樣既協助例如展翅青見,仲有成堆工請極都無人肯做如零售業飲食業
你著眼係20-29歲失業率係咁多個年齡層入面係最高,有無睇埋全世界黎比,香港既年青人失業率已經係比較低個堆啊
你話我唔理解,我可能真係唔多理解
不如搵D例子比大家睇下丫,例如搵D幾單近年香港青年因為唔見身份證比人拎左黎做不法勾當搞到要鋃鐺入獄既故事,或者係失業青年生活不際到要出門偷野搶野既故事之類既黎睇下
踩港唔係問題,但唔好踩到香港好似OP條片入面咁第三世界咁喇好嘛

大撚把香港年青人為左幾千攞個名出黎借錢
最後條數仲要揹上身
比人呃發假聲明攞強積金 監都坐埋
為幾舊水幫人係大陸銀行 馬會開户口洗黑錢最後比人拉
算唔算社會層面上死亡
小布爾喬亞你冇經歷過 你圈子入面冇呢d事發生係你好命 唔好當個社會係fairytale
呢d唔係叫踩港 係叫人文關懷
有d人係真係會淪落到呢種情況

攞個名出嚟幫人借定自己借啊
今時今日，呢啲人叫弱智，正常香港人邊有咁憨鳩
講緊香港有義務教育，有安全網，咁你仲仆街係你事
淪落唔係俾你咁用嫁
仲有呢個世界有樣嘢叫老破

深圳深水埗

你d小布爾喬亞真係天真兼仆街
人地衰左就割席不是香港人
仲有老破要俾幾千蚊仲要還架

你個名咁似我

香港... 愈遲出世愈慘

好似賭博默示錄咁 就已經解決

第二條片睇comment仲好睇

三和大神 根本就係共狗治國問題 搞到戶籍亂鳩晒 階級批鬥讓一部份人富起來 所謂既一部份就係個班共狗黨員 之後就可以控制班狗奴才

同香港差唔多

倒果為因
土改，反右同公私合營將49年前大陸所有生產資料掌握
先可以改造到基層社會同建立健全工業體系
先有改革開放既侵呑國家資產
至有你所講共狗黨員富起來
如果無中間一連串改革 提高生產力
只係好似國民黨咁一路貪落去既話
富黎富去都幾條友
做唔到咁多人有錢